Sel 14mal Oktobril 1875.
I Walla wallitsus andis ülles et Kustas Karrul Mäomöisast on omma 3 lammast omma pea järrel Eiewerrese tonud
Kohhus möistis: Kustas Karrul peab igga lamba peal 30 kop. walla laeka maksma se on: 90 kop.
Kohto wannem Juh. Lilleput XXX
Ado Adams XXX
Karel Woormunt XXX
